[附少少數據] 攬炒完全唔成功

(以下純粹個人觀點 歡迎討論
完全唔係沙士個皮）

1.樓價好撚高 所謂既跌都係1~2% 咁跌
更莫講累跌咩一成，兩成甚至幻想乜五成

2.所謂好撚多人失業 最新報道升業率應該只係大約3.1%

3..股市仲係好硬淨 而家係兩萬六千幾 今日升勁多

到底發生乜事

幫手upvote

應該係中共托股市
其實啲細股好似都有跌

快啲follow

未燒到，建議你落多啲街，有啲鋪已經頂唔住要執
最近既牛角單新聞，有gym room都執左兩間分店

細股我都有睇
係好撚殘
藍籌都有跌
但指數唔係低囉

同埋講番 樓 同 失業率 ...

你講既係商鋪
我講既係住宅

比d 時間，走緊資。7盆1美金儲備走緊。有時間係度吹水，否如去換美金cash out

呢兩樣一定係最後先爆嘅啦
撳錢潮岩岩先開波，旅遊業先岩岩踏入核冬
仲要多啲時間

住宅先俾中共掃左幾百層單位 而且個樓價係睇最後成交價 幾唔合理價錢中共都可以照買 股市又可以硬頂 不過咁做絕對係燒緊佢自己糧倉 如果上面突然發生咩事咁就好笑

冇咁快，受害既一定係小股東，小財團
要撼動樓市既大地產發展商係非常難
難處就係香港人堅持既恒心
唔好一味只著眼大既結果
正如green hat都係由一單事件引發到美國自由問題
堅持，亦要有耐性
加油

過埋今年先下定論未遲

恆指靚, 啲人仲覺得安全
所以樓價冇跌
仲有供不應求

失業率應該係未反映到
鋪頭未完約, 未執得
員工減薪, 減工時, 未正式失業

繼續努力

真係要睇我覺得要去到2月新年

佢出得緊急法之前實搵定人托市啦

托市

知唔知咩叫滯後 由升級開始到而家先過咗幾耐？失業率升唔會即刻浮現係因為生意唔會即刻跌到大量鋪開始炒好多人，而係會慢慢出現。當越嚟越多鋪發覺持續經營好困難，先會開始炒人。而失業率個計法亦都會令到計出嚟嘅數據有延遲。

你要失業率爆升，去到委內瑞拉咁亂咪得囉

咁咪好囉 保民生

想問下咁多位巴絲,如果依家放一千萬入中資銀行做定期,係咪即係變相畀緊錢中共洗

緊急,我真係認真問㗎🙏

講左好多次，唔好睇即時

今日個市仲升幾百點

未燒

支那用生命值硬接緊
已經要沒收民企了